等唔等iPhone xr2好

定係而家買xr 但聽講好似話今年新一代iphone會提早出(學生 冇錢買xs)

出新既會平過舊? 無錢仲有咩好講

一定買XS MAX。其他不了

唔會提早出喎, 一向都係9月發佈架啦

XR 有機會唔會再出, 變為 IPHONE 9

等等黨同加錢黨

買s10